圖表派 / 技術分析派 嘅師兄, 你哋幾好嗎?

呢幾日細路我炒得好興奮, 師兄你哋呢排點啊

無師兄咩

如果有執行到既應該都執唔少

師兄你呢句都幾玄

留名見22000